stance 襪

有無人買過，而家好似做緊180 3對

但未計shipping, 夠75 gbp 好似free shipping

好柒

Which site?🙏🏽

剩色都有分柒唔柒？

Link?

Facebook group班波鞋牛屎佬最愛

有咩推介